搵鞋

搵左好耐都無地方有😭

耐克？
比中國人燒曬lu